TG 長期傾計吹水Group招人

無論你係single定occupied都歡迎加入同我地一齊吹水談心分享日常🤓

亦都可以分享你既快樂喜悅憂愁，幫你分憂生活任何煩惱，解決與否我地一定會陪伴你😘
讀書工作旅行動漫化妝乜都傾，緊有一個話題岩你！🤗

講明在先，厹神棍娘娘將會被admin（男女都有）一腳踢走👿各位不用擔心💕
快啲入谷一齊吹水啦🙆🏻🙆🏻‍♂

為免搞事者，入gp者請先入channel
admin會盡快聯絡閣下加到group

upup

新年入黎吹下水
不定期會聚